<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Make Zurich</title><link>https://makezurich.ch/de/</link><description>Recent content on Make Zurich</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://makezurich.ch/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>FAQ</title><link>https://makezurich.ch/de/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://makezurich.ch/de/about/</guid><description>Muss ich ein «Hacker» sein um mitzumachen? Nein! Alle können teilnehmen und sind herzlich willkommen!
Hacken bedeutet kreatives Problemlösen. Dabei muss nicht zwingend Technologie im Vordergrund stehen. Zudem ermöglicht es einen einfachen Einstieg in neue Themen. Aber ich bin noch total unerfahren&amp;hellip; Kann ich trotzdem kommen? Selbstverständlich! Je unterschiedlicher die Hintergründe und Fähigkeiten der Teilnehmenden, desto grossartiger werden die Lösungen sein!
Wie viel kostet eine Teilnahme? Nichts. Eine Teilnahme am Event ist selbstverständlich kostenlos.</description></item><item><title>Anmelden</title><link>https://makezurich.ch/de/register/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://makezurich.ch/de/register/</guid><description>Bist Du bereit, gemeinsam mit anderen Teilnehmenden an kreativen Lösungen für die Herausforderungen unserer Stadt zu arbeiten? Melde dich noch heute an und werde Teil von Make Zurich!
Das erste Mal bei einem Hackathon? Keine Sorge! Alle sind willkommen! Siehe dazu unsere FAQ
Die Registrierung ist völlig frei.</description></item><item><title>Richtlinien</title><link>https://makezurich.ch/de/guidelines/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://makezurich.ch/de/guidelines/</guid><description>Verhaltensregeln Kurz und einfach: Seid grossartig zueinander!
Offenheit Lizenzen Für die bei Make Zurich entwickelten Werke gelten folgende Lizenzbedingungen:
Keine Übertragung von Rechten: Jeder behält die Rechte auf alles, was er oder sie entwickelt hat. Verzichtserklärung: Niemand wird Ausschliesslichkeitsrechte bezüglich der von ihm eingeholten Informationen ausüben, auch wenn er/sie sonst dieses Ausschliesslichkeitsrecht nach dem Gesetz ausüben könnte. Offenheit: Alle Teilnehmer sind verpflichtet, Code unter einer anerkannten Open Source Lizenz (wir empfehlen MIT Lizenz) und kreative Arbeiten wie Text, Bilder, Musik oder Design unter einer Creative Commons Lizenz (wir empfehlen CC-BY-SA 4.</description></item><item><title>Archiv 2017</title><link>https://makezurich.ch/de/2017/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://makezurich.ch/de/2017/</guid><description>&lt;p>Between January 27th and February 4th 2017, Zürich was the stage of the first community-organized hackathon around the topic of civic technologies, and in particular, The Things Network currently operated in the city.&lt;/p></description></item><item><title>Archiv 2018</title><link>https://makezurich.ch/de/2018/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://makezurich.ch/de/2018/</guid><description>&lt;p>In the warm summer of 2018, between June 22nd and 30th, a large crowd of makers, hackers, designers and like-minded folks gathered at Kraftwerk to take part in Make Zurich Vol. II: the second edition of the community-organized civic hackathon.&lt;/p></description></item><item><title>Pressemappe</title><link>https://makezurich.ch/de/press-kit/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://makezurich.ch/de/press-kit/</guid><description>Sammlung von hochauflösenden und Vektor-Ressourcen für die Presseverwendung.
Hauptfarbe: Züriblau, CMYK (Euroskala) 100C/44M/0Y/0K Font Familie: Comfortaa (Google Fonts)</description></item></channel></rss>